食左炒麵王接近10年，依加先發現真正既食法。。。

我以前食法係最後先落配料同醬包
今日無意中發現封面教學係倒水要連埋配料。。。
有幾多人同我以前食法一樣？

d乾菜你就咁食？

係得你一個咁弱智

係 幾有口感

仲以為你想講要放啲醬喺個蓋面預熱

樓豬柒左10年

要落鑊炒幾炒先叫正宗

下...炒麵王唔係乾啪嘅咩！？

你弱智仲要周圍講?

要倒水嫁咩

正確食法係
先落晒醬+配料
再加熱水焗
再倒晒熱水去先食

講講下又想食

應該得樓主一個可以柒咗十年

柒撚到

真正食法係倒落鋅盤再夾返黎食

你咪撚戇鳩鳩咁啦

弱智

正確食法係一乾三濕
先啪乾麵入口
再依次序直接倒醬料包 熱水 同埋茶入個口到
然後再一嘢噴出嚟 自言自語講
屌 咁撚難食點食啊
但係呢個時候你發現你講唔到
因為你倒咗熱水落喉嚨

同樓主個食法一樣。

唔入黎睇都唔知

有冇巴打覺得愈來愈難食？
上次我食左一半就丟左

呢隻蓋
以前喺便利店成日倒瀉

琴日整咗個蠔油味黎食 難食到呢
仲有個牛柳味未食

有次朝早趕時間
好順手咁開完包裝就直接吱左個醬落D麵到

要倒水架咩😨

十年前個蠔油味好香
某一日改左個配方 隻香味變撚左咸魚味垃圾味 就無撚再食過
好難食
得返辣味正常

炒麵王要炒個喎...

做乜教精樓豬

同時連面質都轉左

宜家真係難食左好多

我以前都係咁食 前兩個月先發現

你以為連登係咩地方

屌你樓主智障？

你張圖令我諗翻起
以前同朋友食撈麵杯麵
佢太大力跟住成個面跌咗落洗手盆
之後佢沖水嚟食

真正食法係倒落浴缸 沖住熱水食架柒頭

on9樓主 教你喇 包菜要放麵底 倒水嗰陣就唔會痴篕

吓乜唔係湯麵咁食既咩

藍色包裝個隻極難食
得辣味同黑色包裝個隻食得落

唔出奇，廠商為左降低成本
宜家好多麵都劣化左
例如 福麵、合味道

炒面王 啲面質 無以前咁好食
BTW 啲乾茶 係食完面 先再沖埋一杯熱水飲落肚囉

諗起想嘔

見到你同樓主既水平真係發覺人係群體生物 你話如果呢個世界得樓主一個 佢真係會戇鳩一世

認真我研究過最好食真係菜最後落係最好
一個好食既炒面王最重要係兩樣, 第一係焗既時間, 第二係落醬之前面身夠唔夠乾身
而D 乾菜後落正好可以吸埋佢面身上多左既水份, 之後先落醬, 真係好食好多

不嬲唔倒水就咁食

呢個食咗幾次先識

聽落好似食家
但我上次試過唔小心咁做
啲蔥乾到食唔落

食得多會影響智力

甘既post都上熱門

鈉好勁 唔好食太多

笑到停唔到

傻人自爆案

依個留言高質好多。
發覺連登仔限死左食法 其實落料先後次序都好有學問

唔炒過點叫炒麵王

我知要先落菜包連水浸，不過都係鐘意最後先落，貪有口感啲

突然好想食藍色

啲水唔好浸過面,同埋焗少佢分半鐘(或更少),出到嚟個麵會有咬口,仲可能會脆脆地

因為變左中國造

炒麵王俾狗食

哩個POST好多支那狗 係咁講"面面面"

啱啱先食完。。用咗樓主個方法。。

炒麵王個醬要cum 實個蓋狂chok 先會撈得好

實飛哂出黎啦 夠熱同乾身落醬已經好好撈

唔洗落熱水架 就咁倒d醬入去 chok幾下就食得

綠色嗰隻土匪仲會唔會再出

焗個麵嘅時候要放包醬喺上面，咁落醬就會易撈啲又唔會有溫差出現

以前個包裝有教，而家好似無

落完醬落水
再倒走啲水
聽落都唔想食喎

same 以前都係落菜先，
而家倒水倒剩少少，再放菜係底吸水，再落醬撈，有口感

識食一定連盒食

嗰個黑色嘅牛柳味更難食

今日唔係愚人節

仲有冇地方買到

反而想買金色嗰隻蝦子
土匪好食
見好奇怪咁所以無買嚟試

幾好食 真係似譚仔三哥隻雞翼味

停到未?好擔心你

下就咁食仲好味喎

睇到就嚟有精神病

未食個炒麵王⋯咩嚟㗎？

點解可以冇人講黃色隻避風塘味？
屌打其他味

我買左箱炒閪味 諗起都扯扯地

如果你食炒麵 最正宗最傳統o既食法應該係先倒配料一齊淥
之後倒水加醬落兜麵度 食幾啖麵 咬一啖配料
一野倒落嗰鋅盆度
「hi! 咁難食點食呀! 」

做多左

中學果陣窮
差唔多餐餐同fd食杯麵
有次我買炒麵王
士多會幫手加熱水
拎番學校既路上跌咗包醬
番到學校先知
最後我個fd可憐我
將佢出前一丁啲醬俾咗啲我

睇番又笑。

呢個笑左

唔知點解食親都咁，食個時好好味食晒，之後一定濟住好想嘔

樓主智障都要周圍同人講

包乾菜唔撈落去就咁啪，幾好味
好似食薯片咁

一定要煮熟嚟食

其實炒麵王點解唔叫撈麵王？

下？？？唔係要倒水，之後再落醬&菜㗎咩？

停未？

你有無九兩菜！？
同個鋅盤爭食！
倒得落鋅盤為劣質貨，要沖水沖晒佢
留得低喺個盒度才是你可以食的部分

正確食法係
先落晒醬+配料
再加熱水焗
再倒淨熱水去先食

講講下又想食

入左聯合

聽日早啲起身返學啦，返左十幾年都係咁